所有依家仲出街吃喝玩樂嘅我屌曬你地老母

到底知唔知依家個病毒係有幾撚惡？
基本上一中就玩撚完 你冚家剷

要返工嘅被迫要外出嘅都係無可奈何冇得避

但係我見仲會有班人仲係到行街睇戲打波

見到都把幾火

悶你果一兩月啫，為自己好 為屋企人好就避得就避啦

你點知其他人有冇病

鞋呢就行過公廁、坑渠、街市啲污糟水先再行到球場

然後個籃球就拍落塊地到，你隻手就hi撚曬啲污糟野

打果陣又唔係個個人都有戴罩

自己諗下啦，呢個時候仲貪玩嘅我屌曬你地老母呀

想問樓主係咪到今日都冇出街吃喝玩樂